假設年尾發達國家控制到,落後國家仲爆, 出年都會有奧運?

第三世界參加唔到都無所謂 , 奧委會同日本政府都係咁打算?

倒不如問，疫苗真的有？

有啲病既藥苗三四年才有， 有啲研究十年，有啲...到底呢隻武肺毒要幾耐天曉得...